連登仔呃鳩人 我搵5皮一個月已經好撚爽

條女都搵4皮野

仆你個街 一個月兩皮野食玩已經好夠

淨低7皮野儲起去

加埋投資 一年儲一球

三四年都上到車

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

你屋企有得住，唔洗俾家用、租就係，
同埋你睇下有幾多人搵到5皮以上

連登仔個個月入十萬
5萬都拎出黎講？

連登你睇唔起既big4
護士 都有

裝修就可能少啲

揸的士都見過4皮一個月

有幾難

你睇下政府數據先啦

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

我同條女都搵近8萬一個月
真係唔憂食住

有無打算做下生意仔

一講big4呢d基本上唔使點有頭腦，只需要勤力（有基本智商讀書+肯OT出賣勞力）就好快搵到樓主講個數人工既工，連登仔就會叫你睇政府數據
次次都係咁

樓豬死假膠嚟

不要推

直接 BLOCK

無
但有玩投資

其實真 讀正常大學濕鳩會計degree入big4 4到5年已經搵緊4到5皮野一個月 講緊入big4係非常之容易有手有腳識英文已經入得
你有女既話 假設佢都係做呢行兩個人加埋都接近10皮
都未講叻少少唔洗入big4個班銀行mt 政府eo

連登要求好高架。

假你老尾
尊重你唔講粗口

但係上限都係逼科高啲
（又叻又捱到既話）

銀行MT睇際遇
但正常big4係好快跑贏EO

true但主要係想講搵4,5皮係香港真心唔難
大把loan路

FG出黎做一年EO上到EO1都近$4萬一個月，係連登仔成日話自己30歲仲搵緊$2萬。

唔洗交家用👍🏻

好，你話你5皮野一個月，你要交幾多錢税
計返你知唔知你一個月得返幾錢
再減你一皮野生活費
當你不孝，唔俾家用，唔買保險，水電都唔俾，無供車，無助養兒童
你知唔知你一個月儲到幾錢
再將條數 *12*4
咁嘅月入想買到樓？
夠首期都過唔到壓力測試啦

未放寬按揭成數前148萬已經包哂首期同雜費可以買到600萬既樓，壓測收入係4萬頭
放寬後更加容易買到

No.1 條女搵嘅計埋落自己個份咁人人都50K以上啦
條女咋wor 唔係你老婆

No.2 唔洗比家用？唔洗比家用？無娛樂？

佢無吹水的話
3年時間係得嘅
但我唔覺得搵50k可以駛10K only

利申，差不多人工，供咗7年樓

娛乜撚野樂
今時今日大把野上網滿足到哂
如果你本身屋企唔係有錢既就咪撚講娛樂啦
本身屋企有錢就直頭唔洗煩買樓啦
而家抗爭都講不消費
正常拍拖開支洗得你幾多
男女都各搵幾萬洗得你幾多錢啫

正常打工仔點會話未買到樓前就學人洗得多
呢d概念根本就錯
買到後供緊仲有閒錢淨出黎咪可以洗得多d
先後次序都搞唔掂呢d根本自己問題

拉

未結婚生仔之前都係咁諗

公司興帶飯

真係慳好多

唔計飲野 可以洗少啲

所以planning 好緊要

有個首期再結真係易玩好多

要同條女有共識 首期要一齊儲 最多之後供就自己供多啲

生仔我就覺得要每人搵十萬先敢玩

娛樂真係少

每日番工OT 讀course 都無晒24粒鐘

5皮野一個月都好晒命只可以話你未見過大蛇痾屎

其實唔難

你夠唔代表我夠囉

月入皮 架車每個月都洗我兩三皮 換車都要唸過度過
養女唔洗買野俾佢呀 一個袋都話十萬八萬
間屋我都係租架渣 每個月又成八皮野

都未計自己平時飲下酒叫下雞
點撚生活落去呀

搵5皮但供樓用20k 又點計

月入十皮到

我老細都搵多我十倍有多
咪又係咁生活
真係晚晚咁好精力開p咩

不過佢層樓呀 錶呀我真係買唔起

夠平凡生活囉
買到層垃圾樓 唔憂食住咁

鬼叫老豆窮

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

上乜撚嘢車 有錢就唔快D移民

真係唔洗 我溝女係賺錢

好假膠
搵得呢個數就唔止呢d洗費
明就明
唔明就即係未搵到

仲有30K洗你仲想點？

你確定big4唔使點有頭腦？

我夠唔佢冇吹水，問題唔多人做到

又係呢d on9理論
搵50k但無樓既打工仔我真係好想知有咩洗費咁把炮
講黎聽下

不推文

知啦屌

不如講下有咩洗

好肯定咁答你，係
我接觸太多，經理級都係咁話
可能我要求高
Senior manager同partner級就唔同d既

我搵4萬一個月 凍飲加兩蚊都唔係次次捨得 樓奴

咁bob叔呢 佢都出黎啦

收爹啦 垃圾

弱智post

1111 黎明行動 黨鐵6點 警鐘為號

你層樓買嗰陣幾錢先
一個人供？

搵錢多代表社會公義？

垃圾post都上到熱門

竟然有人會以供三十年樓為榮

咪推膠post

絕對唔係！
就係社會不公先有我呢挺窮二代垃圾

Block埋樓主唔該

月入1萬都無表示好葡萄樓豬

靠自己努力，抵讚

上左車好耐啦喎

仲未計平時啲動物仔唔聽話

垃圾 隨時變浮屍 邊有命享

出黎同gf 住
差餉 管理費 稅 水電煤 我俾晒
有時dinner外賣我俾
其實無乜剩

應該話做女仔好撚爽

好彩之後到工再加返少少人工

要條女俾錢仲講出黎

勿推膠po 將重要po推翻上熱門

平民百姓上閪到你老母車咩，你諗深一層香港係唔係比人住㗎

依家仲要剝削我哋人權自由，你買樓係咪想同港共政府做命運共同體

善用不推文回覆呢啲post都上熱門

咁就慘d
好彩我一層住一層租
女友又自己租樓，可以做炮房

垃圾，一個月得5皮仲拎出來講? 知唔知醜?
連登仔FG都5皮啦，基本要求咋

又俾你捉到

dsvsvdsv

睇際遇同肯唔肯搏
Pure sci撚有腦
但都係乞食

唔同人有唔同洗費嘅，無乜好比較

利：5～10%星火 15～20%家用 10%食飯交通

識人裝修真係8，9皮一個月

廢 post

好正常

新移民呃綜援呃公屋唔使做仲撚爽啦傻仔

假膠都有人認真覆 拉

勁

「拉」大陸客

咁差唔多個個生意佬/自僱都報細數嚟走稅嘅

我俾多10%你好唔好

事實係 不過如果要做狗先有五皮就唔爽

連登仔fg 5皮

你接觸邊個function多?

無聊父幹而不自知

窮撚睇到呢個po好自卑

Sorry 打左兩次
係應該你唔洗比家用？唔洗比保險？
自己月入50k
交通4k
應酬5k
家用5k
娛樂6k
月供投資6k
保險5k
咁都3皮啦

剩低嘅自己分配

連登數據：
80%FG 50K、10%做ibank一入職已經過百萬年薪、仲有10%垃圾FG出嚟搵唔到50K

一個人有想思想匱乏先會晒自己搵五皮嘢
首先 五皮以上真係周街都係
你覺得好威威拎出嚟晒 代表你見識少
另一方面 收入同負擔人人唔同
你覺得好輕鬆咁又點？
樓主就好似啲fg啱啱出嚟以為自己好叻嘅人咁
真係笑咗

利申：月入接近五皮 死慳死抵都想捐多啲幫前線小朋友

Ching條女搵咁多重返工

利申：想俾條女養

Audit

說到底
心態同能力問題

睇背景姐 搵幾多唔係大問題 係條友背後有幾多野 先係問題

係要做一隻畜生 冇人阻止到你

唔比家用 露哂底啦

交稅25k
拉返一個月2k
家用5k
保險3k
衣食一個月5k
同女女出街2.5k
進修1k

我算好少
唔計有人會有月供股票/租樓/養車/去旅行/家務雜費

連登搵緊50k以上個班
個個都無屋企又唔洗家用又唔洗交稅又唔買保險
又唔洗租樓/又唔會養車
我呢類廢柴梗係無得比

搵50k洗10k咁撚少？

細個 個陣覺得 第時如果搵到幾皮野 就大把錢洗 好爽

到依家 自己搵到幾皮野啦 不過爾爾
既唔有錢 都唔梳爽

唔供樓唔養車家用唔多係ok 既

你乜撚野新鮮蘿蔔皮學人養車
你保險嗰d係儲蓄保呀？你保險agent無教你點儲錢咩？炒咗佢啦
同女女出街、甚麼洗費嗰d已經包咗好多娛樂費用響入面
計哂你所有野根本月支出唔洗20K

再多既支出已經係你自己節制力不足
根本可以全部儲

現實中有好多洗費避免唔到架bo

我主動加被動收入75k左右 都係儲得3萬 仲要儲到我仆街

屋企d 水電煤管理費不等+家用+供樓
都用左3萬有餘

養架爛車 牌費個d 梗野以外 每月入1000-1500蚊油 0保養0美容 車都自己洗

數埋真正有得用 得返1萬大元

我比較想知點樣可以咁高人工
利申:社畜

而家講緊要儲錢買樓嗰班
你已經供緊樓鬼唔知洗費多好多

咁無野

去瑞士自殺仲未死得？ 而家仲搵5皮一個月？

養車有平有貴
車版20k都有人養緊
50k養唔到車？我身邊揸車個班未有30k就養緊啦
保險係成套買，乜柒都有d咁囉，連登仔唔買保險就梗係唔洗識啦
同女女出街基本開支呢d 人工多左就自然要求高左
唔通你搵50k你條女搵緊40k你會餐餐麥記咩
所以同你解釋都哂鳩氣
一開始已經講
明就明，唔明就唔會明架啦
到你有咁嘅人工先講啦

哂氣啦
同佢地講呢d
屋企人剛剛買左個爛鬼唐樓收租
五球野借得八成半
連埋雜費裝修洗左差唔多一球
有好多野你去到個位先知原來要洗
未買過樓個班就只係識計首期
屋企壞撚左電器，屋企人睇幾次醫生都幾千銀
你估唔你洗埋單咩
我連免稅額都要俾撚埋個妹用

你樓都無得供
講乜撚野供車啫
你有50K人工但係咁既智慧？
真心唔撚信

“保險係成套買，乜柒都有d咁囉”

uP得出呢句既人肯撚定唔識保險

死on9

“同女女出街基本開支呢d 人工多左就自然要求高左
唔通你搵50k你條女搵緊40k你會餐餐麥記咩”

樓都無學人講要求
買到樓先響我面前扮識生活啦傻鳩

認真 34年上到車不如移民啦
仲上車綁自己去林鄭嗰邊

原來供樓易過供車
大老你咁嘅思維好難同你溝通到
50k你以為好多？連登50k好似係基本野黎
大把人搵多過我都係揸緊部爛鬼錢七
生活方式係自己選擇，唔係搵得多就一定會買樓結婚生仔
但開支多左係好正常
你唔信咪唔信，其實關我咩事

個個都搵5，60k 都冇窮人 邊洗做姐 全人民屋企撚雀 得777做姐

儲唔撚到買樓
原因係要供車洗費大
你講出黎自己唔笑嗰下好野
睇你語氣以為自己賺50K好撚多，而儲唔到錢買樓又好正常咁款
真係好撚趣緻

哦

二皮野二個人都仲可以玩 ？

月入十萬咁少

計我話連登仔個個都係富二代

正常當5K家用當, 返工坐車食飯一日$120
每個周未出去娛樂下都要大約$750 日
養唔養車好個人. 計埋買下野去下旅行

一個月平均都要洗二三萬，儲倒二萬幾算唔錯

5皮咁少都出黎打飛機
井底蛙

間唔中食餐好少少開支酒都要6-8K, 其實收入高左要高求都會高返少少

搵五皮真係二頭唔到岸

搵1皮但係有8位數。。。

問心
搵50k同30k生活可能唔差好遠
不過飲食係會質素好少少
每個月草多幾千同供多少少股票
同埋多幾日假
最唔撚想就係交稅養班垃圾

仲要話因為搵得多所以要提高生活質素導致買唔起樓
香港弱智何其多
弱智在無自知之明